30.6-1.7 你準備好未？

30號晚開始要作戰到七一不舉差唔多十幾個鐘
然後遊行又要行幾個鐘再去到不散
香港人 我就準備好啦 你呢？
希望大家好好善用今晚咁休息 養足精神
雖然我知大家都未必可以安心入睡
但我地一定要堅持 幫佢地行埋未行嘅路！
加油香港人

推

行動就唔應該join 遊行
體力會應付唔黎

集合時間同地點

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —

多謝巴打提醒
但我知道多一個人 就會多一份力量
我地一個都不能少

夠喇
唔好再講埋啲懶係正能量又不切實際既說話啦好嗎
呢個時候仲擔心遊行人數
616 二百萬人遊行你仲唔滿足？

要贏就要咩都要試
和理非同勇武我都支持
不過唔同你爭論 早啲抖養足精神

老實講我可以我覺得可以去灣仔近金鐘方向加入隊伍

後生仔女
630升旗
我10am翻到屋企仲可以訓4hr先出門口
輕鬆啦